發覺係街上 帶口罩既人都係少數

香港人可唔可以爭氣d

未睇新聞

和理非你唔敢做勇武都算 麻煩帶個罩支援下

成個中環都係口罩人

天水圍好多

可能事出突然身邊冇啫

有好多人唔知，文宣不足

推

好燃多 呀。少條毛

未放工

而家出哂示威區啦

true

好多人喎

連登中環現場直播

咪撚分化 大把人戴緊

SOR屋企冇晒
一陣出去買

吊 返工個卡得二條友帶 包括我
而家見有人帶亦唔覺係大多數
今日係中環發完夢行完返公司 逆流走 全撚部冇 仲要好多人 個下真係好平行時空feel

一時間買唔到啫

太子大把人帶喎

真

真係好少人.....

岩呀
利申 我都係

講真東區睇落真係唔多

平時做平民，雖要時就會變身，定啲嚟～

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選